12pro 螢幕馬撚咁粗嘅隙

有冇人有呢個問題？

利申：上網見到

貼左mon貼
塊mon貼有黑邊呀

一睇就知用家問題

你條馬撚都幾幼

冇尻噏

正常, 部部都有

se2都有啦

可以用刀切薄d

iPhone 12冇條隙，做得好貼

天氣凍呀
用暖爐暖下手機會貼服返

方便用家攝啲銀仔落去㗎
幾貼心